失蹤人士疑似被運毒

覚醒剤１億５５００万円分をボードゲームの紙箱に隠し、密輸しようとした疑いで、中国籍の男が逮捕・起訴

されました。

警察などによりますと、中国籍の無職・程冠熹被告（２２）は、先月１９日、覚醒剤約２．６キロ、末端価格にして１億５５００万円分を国際宅配貨物としてアメリカから関西空港に密輸しようとしたとされています。覚醒剤は、ボードゲーム「モノポリー」の紙箱の二重になった底に隠されていました。大阪市住之江区の民泊が宛先になっていて、程被告が受け取ったということです。起訴内容を認めているかは明らかにされていません。警察は共犯者がいるとみて捜査を続けています。

上個月失蹤下個月變左運毒成件事好可疑
11月30又出現返仲換號碼話自己係
有冇人可以幫手fc下係咪同一個人

有無人可以幫到手
推

嘩屌

如果佢同日本講哂全部嘢 再申請政治庇護 有無得救

Push

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

3點鐘 維園見 早D出門口呀

好唔尋常
仲有乜鬼嘢叫覺醒劑
幫推

咁啱姐下話
但應該無可能撞到啦呢啲名

失蹤前發生咩事
如果係手足仲未set message?
小心小心

推

安非他命同冰就叫覺醒劑

喺香港除左狗同黑社會我真係諗唔到邊個會有咁多毒品

有冇中文翻譯

都幾確定冇人睇過個新聞內容

有冇翻譯

大意佢去左日本 住左係間民宿， 然後有人係美國寄件去個個地址 個件收埋左啲毒品，所以就日本警察就拉左佢

陣間真係佢做
唔知班連登仔會唔會運毒都唔割

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

做咩姐你

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

推！

依個話唔關事，唔係手足黎

屌屌屌

Source?

有名有性，又咁嚴重，一定要跟跟

同求

失蹤人口有講

篇新聞日期係11月25日，件事喺新聞日期嘅前一個月嘅19日發生，即係10月19日

手足喺10月24日前後失聯

推左先算

冰毒

之前見到又係差唔多咁

挪威學生黎

哇

19號比人拉左
24嘅係警局用wifi like facebook po

push

Cls

推呀

puhs

張相幾耐架
22歲 著校服

死黑警

所以我咪話疑似同想推到有人fc

召喚周庭

我朋友識佢 有同我講起過 據我所知唔關運場事 但佢的確去咗日本嗰邊都有喺facebook留意香港局勢 佢去咗10月9號（如果我無記錯）去日本旅遊 然後10月24失聯 單新聞係11月尾先出
根據新聞大約係 有一件大富翁盒裝住2.6kg毒品既速遞由美國寄去日本大阪某個民居地址 而唔知點解佢去旅行會住喺人地民居 件速遞仲要係寫佢名 佢10月19號收到 到10月24號（應該深夜/25凌晨被人拉）中間唔知發生咩事 但佢又無主動報警 (正常去旅行如果收到盒唔係自己買既速遞應該都會開來睇？） (開到見到有咁多毒品應該都會報警？）被人秘密拉咗之後都一路無消息/新聞 到11月24定25先有新聞 內述大約就係上述嗰堆

又冇話示威後失蹤
咁泰國牙朗都係手足啦 樓上仲成班冇思考能力既跟風

假設日本警察係白 即係大機會有兩個可能
一 佢係知情而且有份參與運毒呢件事
二 佢去到日本被人控制咗來參與呢件事

所以真係好多連登仔冇獨立思考

真？！
有無辦法再問多啲詳情

LM

全世界狗一樣嫁！

仲有上網查下其他新聞就會知佢係無業加上居無定所

手足黎 核爆都唔割 救左先講

終於有人知道點
唔該晒 我都只係唔想有人失蹤之後冇晒消息又揾唔返

我覺得應該要睇定啲先 雖然我唔識佢 但如果佢真係有份掂毒既我覺得係死有餘辜

100%確定係政治迫害
蚑共掌握晒佢嘅情報
Amazon寄毒品俾佢，寫佢名同地址
佢完全唔知情就俾日本警察拉咗

真，次次緝毒完d毒品去晒邊

當事人既朋友們已經聯絡咗當事人既中學 但中學嗰邊話畢咗業唔關佢地事 唔肯幫手聯絡當事人家人 佢地而家搵緊當事人中同/其他人嘗試聯絡佢家人

呢個係上個星期我朋友同我講既 紅色係not fc yet 都係佢同我講 如果真係都幾仆街

屌

唔係話幫狗洗白 但件事喺日本發生

其實你呢個運毒割唔割從何說起？

走私換錢 再賣返比黑社 自己食
諗到再講

上面個個都認定佢係手足喎

日本版牙朗

無錢居無定所

無啦啦有錢去日本玩咁耐？

明顯衰毒俾人拉左啦

有排痞
最少十碌八碌
留係香港一齊做黃絲好過啦

有冇辦法推到日本主流媒體報道
日本警察最忌上新聞，一上就要同公眾交代

不知幾多錢
係無業啫

所以呢位失蹤人士有冇出境紀錄?
佢家人朋友唔知去咗日本?

就咁聽同睇, 內容有講過包野 係由美國運到黎日本

屋主本身係輸入犯, 唔一定係直接關佢事, 可能屋主被人控制/借黎收貨

日本本地毒品蛇頭
民宿入住資料外泄, 知道係有外國人入住, 認為佢一個人亦唔識點處理
再有人借用佢個名黎收貨, 睇情況再偷貨/ 屋企搵佢叫佢HOLD住先

另外冇人知失聯個情況係點, 只係知佢住天水圍,24號失聯
係去左日本之後失聯 ?
定係自己去日本唔話俾屋企人知?

最後一個可能
好似之前幾單運毒案咁, 被人呃話去旅遊+做野.可以搵錢+旅遊

係手足咁又點呀？
你肯定佢唔係被屈被運毒？
你肯定佢唔係借運動吃人血饅頭？
無論佢運毒係真係假，
呢件事都係為左抺黑示威者形象。
有人呼籲為左運動，要有健康身體而要戒煙，你認為示威者會支持吸毒？
如果有示威者本身吸毒又支持運動，咁你又割唔割呀？
我唔知你可以點割囉，我反對佢吸毒但係唔會阻止佢支持運動，因為唔知可以點阻止
佢明明係手足，你又夾硬話佢唔係呀？
你認佢係手足就代表你認同吸毒運毒咩？
每個人做手足支持運動可以係零成本即係口up下就得，亦可以係極高成本要付出前途生命如周同學，咁你憑咩割人呢？

我咪就係知想你地係唔係真係運毒都唔割囉
依家日本警察拉佢
又唔香港/支那拉佢
呢件事可以點屈落示威者
真相就只有佢有做/佢冇做
我係覺得你地咩都拉落去示威到
好撚嘔心啫

機會微啲 新聞講嗰個係22歲 你俾張相應該都係近照嚟 22歲唔會讀緊中學啦

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

128

張相唔係近照 新聞既名同年紀係對得到 而且事主的確去咗日本

721 831 101 1111

唔通人地因為支持運動而被屈運毒,咁你又點睇呀?
割呀,即割呀?

X2

失蹤=手足？

甴近平

冇參與運動既就放低先啦

up

屌你老母你個中學生度搜到千一萬毒品？
邊個大毒梟咁捨得拎咁多貨出黎交人？

張相係中學生 人唔係

點解失蹤人士一定係手足

大家都係香港人 唔洗分咁掛

D

其實香港後生仔有幾多會吸毒

補習都忙到喊 還得閒做咁多多餘野

香港人唔興吸毒㗎下話

*邊

呢單係運毒去日本喎
香港都多人吸毒架

真?

不嬲都割
咁on9都做手足咩
運毒為咩 咪為左錢 唔通啲錢比星火
運毒就冇錯咩 on9

興奮劑

億半
大包過A4紙
屌你老母真係當人on9

發覺因為樓主只po個日文新聞
又唔解釋內文 成班都可以討論到落去

Pish

個尋你po只係尋人 無話係示威失蹤

推推

人地開PO係為左幫手足查真相,
結果俾你個唔存在既問題歪到仆左街

Pushhh

堆

係你地上面班人係咁係到手足手足先架喎

呢啲謠言真係累死成場運動

推推推

求fc

一定係被屈

pish

運毒都唔割

呢d明顯係FB請人話免費旅遊仲有糧出中招水魚嚟啦

做毒販俾人拉左咪失蹤囉

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推阿Cls 幫手上Twitter打仗！

前提係唔係有人盜用佢身份 製作犯罪證明

721 831 101 1111 1112

22歲中學？

咪推啦
成段新聞講係美國運毒去日本
呢兩個國家點睇都唔會幫黑警老屈啦

你好，我係佢fd
我同佢都有一段時間無聯絡過
不過我啲fd之前一直有同佢聯絡
佢去日本呢件事幾個fd都唔知
不過，我都好相信佢唔會做販毒呢啲嘢
因為佢人品係真係好好
唔煙唔酒唔掂毒品

9號出發呢個講法係你有證據定點，我睇佢facebook嘅po文時間嚟畫咗個表，我睇落佢唔似係嗰日出發

我都係聽返來 可能我記錯

新聞話佢簽收左

啱架啦
唔啱聽咪扑囉可
總之所有人只可以講自己啱聽
咁樣我寧願單機算

算啦而家冇人識講道理咖啦，唔啱聽就block

推 wtf
佢個名都好難撞應該係同一個人

Rui

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

喂條link 404?
我google「覚醒剤１億５５００万円」出嘅5個日本新聞(docomo, google, yahoo, mbs, 朝日)全部都係404
甚至喺NHK news同朝日news個網都search唔到
仲有11月25日報嘅日本新聞今日先有人發現?

有班人真係上哂腦
就黎有人係非洲失蹤都關黑警事
連登仔不嬲全世界最醒架

。。。

核彈都唔割運毒點會

原來有野會割架

b

搵唔返就被自殺 搵返就被運毒 你手足掉汽油彈就黑警扮 比人拉果陣就路過

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

好撚串

痾屎唔出都關

哇屌 之後再送中？定點？
定因為告唔入大罪
打算塞條罪俾佢坐

運毒被告22歲，但係失蹤人士張相係中學生黎，嗰張係幾年前嘅舊相黎定抑或兩者唔係同一個人？

連登同毒販connect咗未？

之前都得近排先404？

樓主條令404喎，係咪老作屈人先？仲要出日文？

而家對家就瘋狂抹黑緊手足運毒
樓主應該係五毛分化狗

點確定係手足

FC??

發現咗好耐，不過放上嚟都無意思，而家咪畀大陸喺度大造文章囉！